台北前端切版

需安裝 

-nude (專案環境 v10.15.3) 

-ruby (可執行scss ,專案環境 ruby 2.3.7p456 (2018-03-28 revision 63024) [universal.x86_64-darwin16]) 

-gulp （專案環境CLI version: 2.2.0 Local version: 3.9.1） 

-sass (如果要用到的話，小心安裝時不要讓glp升版) 

＊gulpfile.js語法不支援最新gulp4以上版本


＝＝＝＝ 

起始 

$ npm i 

$ gulp

-------
此開發工具為gulp3
1.開發內容放置於/dev,包擴html.css.scss.js，images則放置/images
2./vendors 與 /node_modules 兩個資料夾不用上傳，如需使用裡面的套件，需將之加入glupfile.js或是放在/dev/js
3.html與scss皆以物件概念做為分割管理
4.dev為開發線,master為主線